\begin{song}[remember-chords]{title={Generacija}, band={Vlado Kreslin}}

\begin{kitica}
G 		         Dm \\
Rad hodil sem sam po poteh, \\
 F		 c \\
Ki so vodile do neba \\
  G 		       Dm  F    C    G \\
Bil sem si sam, kralj lastnega sveta.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Rad gledal sem cvet, \\
Preden se odpre, \\
Mi o srcu kaj pove.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Rad gledal sem te, ko si šla \\
Kot da bila bi od boga \\
Kot da si iz blata in zlata. \\
H		     Em    D     C \\
Zmeraj, ko se sonce skrije za obroc, \\
H 		     Em        D     C \\
Dnevu noc prešteje, pokaže svojo moc.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G          Dm      F 	     C \\
Preštejem do pet ali šest, ostaneva le dva \\
             G  Dm  F      C \\
Moja se generacija konca.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zamenjal bi zvezdic zdaj pet \\
Za eno zvezdnato nebo \\
Joint ali dva \\
Parka amsterdamskega.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zmeraj, ko se decek skrije v moža, \\
Razbija in popravlja igrace za oba. \\
Prešteje do pet ali šest ostaneva le dva, \\
Moja se generacija konca.
\end{kitica}

\end{song}
